是咁的，我老細堅離地

話說我要辭工，自然被老細召入房傾下計。

正好講到我嘅打算，我就直接說出面人工高，我未做第二間囉

佢就叫我念及我係fg，但公司都大發慈悲，肯請我。
我心中已經念念有詞，講哂粗口

之後個段話，忍耐力差少少我都已經屌咗出聲

佢話自己嘅兒子去佢朋友公司實習，做咗半年，無糧出，份糧都是佢入落佢朋友戶口，再出給她兒子

最後一邊敲桌一邊一字一句地說：我兒子都這樣，你竟然跟我計較兩三千蚊？

當時我就想起晉惠帝的何不食肉糜。佢為佢兒子租緊間屋兩萬幾蚊一個月，我份糧連佢個仔嘅一半租金都唔知有沒，佢個兒子唔好說做半年實習沒糧出，成世沒糧出，都有佢養。我呢？竟然拎我跟佢兒子比，係未離哂地啊？

但係你都冇屌到佢呀麻

頭也不回咁走啦
你老細又係戇鳩嘅，辭職都仲要花時間搞爛個關係

我個行行頭唔大，屌完佢我可以轉行

唔係嫁，佢覺得自己好好人，好偉大嫁

佢覺得自已咁係教緊我野，塞錢入我袋

啲人有錢小小就覺得自己高人一等

咁點解唔直接同佢講

乜有人辭職講真理由架咩

香港啲老野老闆真係on99架
件件廢老都以為依家幾十年前, 唔出錢俾你都係俾機會你學野
請人俾多100蚊都殺左佢老母咁
有啲咩通脹啲野貴轉晒落消費者仲賺多左, 啲野貴成本高人工更加唔加
自己一個賺到最盡
所以香港啲野係做唔到外國咁有質素

佢話到明「唔會」send我cv去其他公司

唔會掛，咁都留到人？

我更加更加想走播